Save HK藍絲：至愛的舅舅在醫院急救中

點解 save HK 啲谷友咁鍾意喺谷入面出啲死親人嘅 post

屌你又黎哭喪

又黎 係咪又扮藍放負

全撚部都中年老年咁滯 死老豆老母嘅梗係多啲

當然啦 喜聞樂見

願平安渡過奈河橋

外甥多似舅

死埋個老豆